一人一個對香港未來嘅想像

中環lunch time，解放軍戰機喺上空掠過，發出震耳欲聾嘅聲音，街上嘅打工仔見慣不怪，繼續排隊外賣茄汁焗豬。

課室黑版上面有標語

每個人屋企都要掛習大大張相

有坦克駐守

1 - 遇見警甴同黑社會要行禮以視尊重或禮貌
2 - 喺街度行行下聽到餐廳/室外螢幕播支那国歌要企定定同時要唱
3 - 特首或各官員出現社區，市民要雙膝下跪頭貼地，直至各官員離開或批准站立
4 - 全民講支那話，講廣東話要坐監最少6個月，最高3年
5 - 要使用国貨，任何外國嘢（未經抽稅）一旦被發現，將罰款$1500 及充公，同時最高判監6個月
6 - 任何批判政府或支那国家說話（包括網絡言論），會交由「国安法」執法部門處置
7 - 諗到再講